解密葉虎東南亞數簿神秘文字

講笑，識鬼睇咩

推

其他幾頁有無俾位朋友研究下

tug*

擺明出嚟打人嗰d南亞仔夠3單啦 拔乜河

佢話只係a collection of money，無Sinhalese

一睇就知係暗號啦屌，人名都假。
僱傭兵黎

推到有其他頁

南邊圍南亞士多,佢地村公所隔離個間有好大關連

更正

係tug to war

猜測賣淫集團？之前啲黑社會話捉香港黑衫女仔去中東？

自己推下

光

復

香

港

時

Tug of War 吓話

Btw錫蘭係好好玩既, enjoy

代